\chapter{Caso de estudio: Sistema de monitoreo de transportes escolares}

%MIDAIC

\noindent En este capítulo se describe paso a paso cómo fue aplicada MeDAIC para la elaboración
de un sistema de monitoreo de transportes escolares.


\section{Definición...}
\subsection{Propósito...}



